食飯應該係食完先飲湯 定飲湯之後先食飯??

邊個做法健康d?

係呀婆屋企食完飯先飲湯
係呀嫲屋企就飲完湯先食飯

撈湯食飯

一邊食一邊飲

由細到大都食完飯先飲湯
飲完湯先食飯食唔落

飲湯先

幾有道理
我都係食完先飲
有時食完飯 個口口痕痕地
飲碗湯一流

湯飯

飲完食 食完再飲

Why not both

飲湯先會頂胃食少d

飲湯再食 食完飲多碗

同你啱啱好調翻轉

一樣

食完飯先飲 因為飲完先食會食唔落飯

打碎撈埋喝

屋企飯都有八折

比家用八折

食完飲影響消化，好似係